[2004年]馬道立膺格雷律師學院名譽委員

馬道立膺格雷律師學院名譽委員
*
馬道立
深感榮幸：高等法院首席法官馬道立，獲英國格雷律師學院選為名譽委員。
*
高等法院首席法官馬道立，獲英國格雷律師學院選為名譽委員；成為第3位獲得這項榮譽港人。馬道立表示，對此感到十分榮幸。

格雷律師學院是英國四大律師學院之一
------------------
理論上可以投訴
頒左都可以撤回

馬道立成功爭取終院失信於民

有50度嘅格雷？

又冇人理
繼續OMDB

唔郁走香港法官的封號就無可能制裁涉司法迫害的香港法官
因為格雷,中殿係西方文明係好神聖

班人一方面話要追究
次次有人一步步做就故意拉死單野

呢一類的封號某程度就係丹書鐵券
就係香港法官放心做仆街野的護身符

何君堯依條友只係小頭目
mag court,hc班紅官同doj班撚樣都只係中間

睇最近終院班活化石點自我擴權砌肥佬同李義前排點用相對論幫政府侵犯人權護航就明最有問題係終院

上有好者 下必有甚焉